［突發］ 深水埗有人高空扔錢 ［冇圖］

扔到人 之後 上左白車
有冇人早d 見到 執到錢？

錢?

大銀？

扔到上晒白車
我諗係

上埋右

銀仔？

咩事？

5蚊銀痛D 定10蚊銀痛D

我都係隨近經過

附近